{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075550?place[place_type]=GID&place[gid]=1075550&place[latitude]=37.8732899742&place[longitude]=127.5625909901&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샘이플펜션"
    },
    "text": "こんにちは。加平サムイプルペンションです。 当ペンションは次のような案内事項を持っています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ペットの同伴は絶対不可であり、全客室禁煙です。 喫煙は指定された場所でのみ許可され、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することもありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみお願いします。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 メゾネットタイプ、幼児、子供連れの際には安全に注意する必要があります。 また、IPTVとWiFiを便利に利用できます。 当ペンションはプールを利用することもでき、駐車は可能です。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室201号は基準4名、最大8名まで、202号は基準4名、最大8名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて予約している場合、入室をお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の予約及び利用が制限されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみお願いします。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が幾人まで収容できますか？",
            "answer": "客室201号は基準4名、最大8名まで収容できます。客室202号も基準4名、最大8名まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、当ペンションはプールを利用することもでき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプ、幼児、子供連れの際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、幼児、子供連れの際には安全に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 805
    }
}